# rest_exo_TL_BL

Benjamin Launay
Timothée Lerailler

Jouer sur le script init.sql pour insérer un jeu de données fictif

Pour récupérer le body des requêtes pour Postman possibilité de se connecter à 
http://localhost:8080/swagger-ui/index.html#/


